邊個再話投白票 個個就係鬼

仲記唔記得我地要踢走保王黨

推

白票=建制贏

垃圾民主黨同賣港建制派
請大家投垃圾民主黨，踢走賣港建制派！

白票死全家

叫人投白票唔係建制就係熱狗

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

不支持民主黨但⋯⋯
要投民主黨去踢走賣港建制派！
Agree?